[理性實際討論] 如何令台灣殺人案嫌疑犯送/自己返台灣

當baby kingdom 同香討協助下令到暫援逃犯條例，爸絲有冇咩方法令到台灣殺人案嫌疑犯陳生送/自己返反台灣受審。當大家都熱愛香港的時候，依個問題係需要解決。

日落引渡條款

泛民你地諗住點做

台灣就此案3度提出司法互助請求，但都被香港政府「已讀不回」

呢個問題政府係回應台灣就可以解決到
但現屆政府唔處理
唯有換班底先可以解決到
落實雙普選既重要性

你老母你唔去捉鳩佢返台灣？on9當有趣？

𠵱個point可以煲大佢
之前都無咩人提過吓